This time is different? 香港今次仲翻到身?

大家討論下

沙屎靠呀爺自由行去救

今次呢?

靠你救

誠哥出50億入市; 你呢?

唔好睇新聞，睇數據（自己 fat check），香港最重要嘅 GDP 唔係自由行，而係：

70 年代 輕工業
80 年代 轉口貿易
90 年代 金融服務（本港）
00 年代 金融服務（中港）
10 年代 金融服務（大陸）

諗下 20 年代，唔同行業有乜優勢？金融行業有乜優勢？

我就諗唔到

攬炒